熱狗究竟做乜鳩

頭先至見到隔離po有人話熱狗騎劫左810黃大仙